notebook死harddisk又唔想扔

可以點

其他野都正常，扔左佢又好浪費

Lenovo黎 買左3年到 過哂保養

自己換囉

咁咪換過隻囉

想換部新既就捐部機去慈善機構, 實收
唔想換就換咗隻HDD佢囉

3年就死harddisk

大陸機

新手唔係好知

換左個HHD係咪姐係要自己裝番window?

自己換ssd
上ms down翻個window
條key跟底板，唔駛再入
識攪嘅由換ssd到裝完windows 30min內ok

去高登黄金買隻2.5"ssd, 唔好用hdd喇
最平$7xx 有1tb

lenovo乜model？
睇下有無m.2

我開左電腦個底殼，見到大大話話十幾條code
我點知邊條係呢？

上網睇話痴係電池張貼紙就係，係咪呢？

有部2011年版MacBook air 想捐左去
但而家一開機就load唔到入去

應該點攪好

入recovery mode

裝完再連上網就得，乜都唔駛入

how about trade in?

比錢幫你換

咩型號呀， 有m2 既話， 換左ssd仲快過新機

係 HDD
Hard Disk Drive

兄師， 捐零件比我， 我想整返我部air 攞返d閃卡出黎， 如果整返好捐返錢比慈善機構， 整唔好都捐款

屌你舊電

舊電表示：真係畀你吹脹

你部機係win幾？

Lenovo G40

win8

如果win10重裝就方便好多